原來ipad 2019 amazon只係賣緊~$2000hkd

之前一出即買ipad 2018(~$2600)..
見到依家部ipad 2019個mon大左, ram多左(原來有3gb ram, 仲可以用smart keyboard
有少少心理唔平衡

買

ipad 2018 有免費 office

ipad 2019 無

你用埋我果份

你唔啱用啫, 但有人啱用嘛

link?

保養點計 ? 香港 apple 承唔承認 ?

需使用轉運服務

Amazon US 特價發售 iPad 10.2 吋、iPad Pro 11 吋、iPad Pro 12.9 吋的確相當吸引，但要留意特價產品不支援國際付運，即只可送貨至美國本土地址，用家需使用美國轉運服務，才能運送到香港。 粗略計算，iPad 10.2 吋連 Amazon 包裝盒約重 3 磅， 估計轉運費用應在 HK$100 以下。另外，Apple 官方指 iPad Wi-Fi 版本設全球保養，即美版 iPad Wi-Fi 版，也可在香港 Apple 使用保養服務，但 LTE 版本則只限當地保養。

清舊貨 3月出新pro

兩部機唔同市場

兩星期前買咗ipad 2019 LTE 32GB
用磨沙玻璃貼完全唔反光, feel 唔到有條gap
開心使用中

完全唔同市場，要清都清iPad pro 11

咁平，買黎打機都好

我應唔應該trade咗部iPad Pro 9.7(2016)嚟換新機？

自膠呢部先A10

你係Pro嚟

換2019就唔值得

其實32gb 夠唔夠用

有冇轉運商好用？

想問下 買嚟畫畫嘅話
係咪一定要ipad pro?
電子白痴 但好想買部畫畫 好貴怕唔識買錯

家有NAS, 又有買icloud 所以好夠用

iPad Pro都有減價